發動技能！！係屋企捉到隻咁既野

有冇人知咩黎

騎兵嚟嘅 點睇呀

得呢個樽

[img]

Google金龜子

Bingo，google 完係害蟲黎

仲諗住放生佢

佢可能食過屎 好污糟

你又唔係農夫，害咩蟲唧？

細個嗰陣好鍾意捉黎玩